中國戰狼外交阿拉斯加上演 中國學者：準備第二次太平洋戰爭

美國和中國國安、外交高層官員18日在阿拉斯加州安克拉治，舉行拜登新政府上台以來首次「戰略」會談，中共中央外事工作領導小組辦公室主任楊潔篪和中國外交部長王毅，開場白便發表強硬談話，凸顯中方將此次會議作為向美方發動宣傳攻勢的平台。中國學者認為，美中兩國已走入冷戰的轉捩點，中國甚至可能已經在為第二次太平洋戰爭做準備！

Source:

太平洋戰爭既結局係.....

真唔真呀

唔係開始咗咩？

有左膠加持
應該冇問題

依家個局面係有啲似當年美日談判時既ABCD包圍網

中國會敢打杖?

冇人知

打完變窩囊外交

支那都係all talk no action，講就天下無敵，上次有飛彈上天係幾時話？

講緊真係打喎

G持

當年都冇人估到日本會挑美國機

中國學者：我的國厲害了

盟軍佔領區

人民唔會想打，係習總自己想打

ATNA

係就快啲啦

用咩打

中共中央外事工作領導小組辦公室主任

啲名好7

被迫要打

g持x2,連同力架打7白皮豬

因為有少少理智既都會知道跟本挑唔起
最後咪一樣俾人打到仆街

實際中國外交負責人

越戰 韓戰 美國咪又係輸
講撚到美國贏鳩梗咁

慈禧都敢

第一島鏈都過唔到啦

你講當年日本定依家中國？
其實日本有啲機既話曬始終1941年12月有10隻航空母艦，仲多過美國如果可以一野收左美國太平洋艦隊皮就有啲機會既，但日本爭咁啲戰略頭腦同運氣
依家中國有咩

其實邊個高級啲?

支那未成立，無支那份

應該係

當年就係太左美國冇人想開戰，even 歐洲nazi 已經打到就嬴都唔想搞，係日本 on99 原地自爆去左打珍珠港

中國係Shang Tsung 美國係Liu Kang

因為當時日本覺得遲早都要同美國打
所以就先下手為強

中國海軍應該連日本都打唔贏

楊
中國從來都係黨職先過官職

其實都係無得打
日本果十隻係儲左十幾年既家底
美國果陣個戰爭工廠一開動
一個月出廠既戰艦已經多過日本一年

所有人都估到會打
係冇人估唔到佢唔宣戰就偷襲

支那人點會想，大撚把錢，今時唔撚同往日，佢地心態搵錢好過

而家嘅美國，美軍死超過100人，已經周街示威放火反戰BLM 啦，會屌美國咁多人貧窮線以下瞓街仲拎啲錢去打仗

不過最後結局都係俄漁人得利

結果

太平洋戰爭
日本都有個山本五十六
非常清楚美國實力情報
知道日本唔同得美國打
但成個局勢佢又冇得唔打
唯有制定個賭博既速勝和談計劃
算係領先世界敢去大規模用航母航空兵

依家中國有乜?
人才? 盟友? 武器? 戰略? 戰術? 情報?

打條毛?

羊結遲成個薯碌咁款，後面黃毅就唔同喇，成個神都似日本仔

笑左 笑埋右

成班都傻鳩鳩黎，我估係呢班人直程想倒翠翠米啦，係咁玩鳩翠翠

一位台灣人的勸告：「年青人，你們不要小看中共，别對解放軍掉以輕心，解放軍是非常優秀的軍隊，從來不打準備不足的仗，戰前一定花時間做好準備，你們年紀太細不知情，我大概12，13歲時，便聽到解放軍準備攻打台灣，到我現在40歲了，仍未開始打，準備了28年還未準備完，比勾踐卧薪嘗膽還要厲害喔。」

d人會覺得解放軍天下無敵，打爆美軍

真係好難講而家通常一面倒覺得美國會贏嗰幾個好驚會出乎意料

好撚明顯喎師兄
中國個開場演出係講俾大陸人聽 刺激反美情緒 合理化戰爭 製造矛盾 建立動員力量

全部都係發動戰爭嘅早期動作

當你以為自己係泰臣，但骨子裡係林作
你都會打

結果就係終賠生

所以日本要係個間隙時間𥚃面拎到好大戰果，例如殲滅美國太平洋艦隊，咁先有機

係打就好

中國今次

可以預計到中共輸咗 都要將仇恨種入大陸人腦中

臭閪蚑那賤蛆
韓戰依家都只係停戰階段，咪打完架

越戰更加好笑，明明美國炸到北越簽巴黎和約，之後美國撒出南越，北越只不過係打敗咗南越軍

出到太平洋當你贏

有日俄戰爭唔要，要太平洋戰爭
有咩暗示，明啦

唔會打，中國崛起到而家最有用嘅戰術就係唔打，冇人吹得佢脹，只要中國唔衝動美國遲早都玩撚死自己。

此外，美中兩國我中有你，你中有我，根本就唔使打，亦都打唔起

在任美國民主黨總統有邊個會認真開波？

戰爭初期真係勢均力敵

清 你就錯勒 一定贏硬
點解 一定贏囉 支持佢出征打美國佬

係山本都知冇得打, 係諗住殲滅太平洋航隊, 搶晒東南亞, 和談就夠, 但咁樣偷襲, 美國都全國上下要同你打 (至於美國係咪明知而俾佢偷襲就另講啦), 咁佢就已經無力回天

中國啲近岸尿袋航母, 唔知點打呢

日本當年偷襲珍珠港，支那偷襲尖閣諸島？

首戰即終戰la半日打撚完，係就快la吊你

好悶呀

依幾十年美國去工業化得咁勁，流失咗好多人才同基建，一旦打起上來美國短時間內可唔可以爆得返晒啲生產線出嚟，依家美國做火箭連當年嘅土星五都做唔出

支那北洋水師出到太平洋當你赢

航母行一陣就要返返沿岸
點算好

真係唔出奇，一打仗，中共啲臥底就會搞分化

感覺支那好似扮演居多
唔會開拖

成堆中共黨官屋企人係美加英住緊

打下戰地風雲咪算lo

當年日本真係好勁
同依家支那冇得比

有人命呀
輸咗海戰 你未入內陸打囉
反美情緒高漲 佔領到土地 控制唔到啲人
再唔係未核戰囉

留名等睇鐵血網百度過嚟既中國軍事專家巴打, 拎啲幻想出嚟既乜乜東風乜乜母, 怒屌大家

叫横店影城日夜加班拍殺美軍

現今比較煩既係核戰
美國估唔到呢個邪惡中共會唔會用到呢步

扮完有咩好處？
當好多人以為談判會換來一段降溫之際
中共一上去就用匪語演奏俾大陸人聽
你覺得有咩目的？有咩好處？
唯一嘅目的係準備冷戰/熱戰

輸？戰場又唔係美國本土，最後退兵，你嘅土地咪又係亂七八糟，只可以講美國佬周挑起火頭，保持自己龍頭地位，但戰場一定唔可以係自己國土同周邊發生。

聖上一上位就永續，又發開口夢超越美國，咁美國一定打壓你保住自己龍頭，話曬九五之尊，點忍，戰狼即時上曬身啦，無㗎喇，之後點發展無人知，總之睇路啦。

都係既, 計埋打內陸徹底打贏對方
應該兩邊都好難贏對方

只係太平洋戰爭形式既海上同啲島呀沿岸決戰
就真係...祝強國好運

祖國萬歲
去萬歲衝鋒啦

宣戰 ？

偷襲香港島, 捉香港人, 又當贏咗國際

唔洗估 當支那俾人滅殺大部分軍事力量
d核彈放係度唔用 唔通擺咩

關左咩事？

打完就強烈抗議就算

洋人欺我太甚！竟致國之將亡，與其苟且圖存，何若大張撻伐，一決雌雄。

向英吉利國開戰、向法蘭西國開戰、向德意志國開戰、向美利堅國開戰、向意大利國開戰、向奧地利國開戰、向日本國開戰。

犯我中華，雖遠必誅！

日本當時唔係想打贏美帝，佢打爆晒太平洋艦隊最少有一年時間係亞洲繼續玩，佔領晒中國同東南亞再同美帝deal

去工業化係去d下欄野啫
好似Apple咁，搵富士康啤個殻啤個mon跟住係中國砌埋部iPhone 就以為自己好hi-tech
人地最核心既晶片/軟體都係自己整
F-35呢d一樣係美國本土自己整
最多都係外判部分去日本呢d靠得住既盟友

依家你海軍追到人地二戰果陣水平未?

日本人當年個個都支持打仗
全民軍工業
強國呢

On9啦 佢地做戲俾中國人睇 美國佬都知

可能之後好似日本咁
打輸之後畀美國管20年

唔會估唔到喎
美國禁運又性, 日本仔自己都預左遲早要打, 所以先先下手為強,
諗住一鳩打到美國縮返去本土, 爭取時間係大平洋地區擴張同拎資源

其實依家有戰略武器、已經唔敢點打。再點打最多咪海戰。

晒撚氣

大陸狗打槍game都on99咁

現實更加慘不忍睹

關於戰爭問題 一律建議即刻打

用人填滿個海打去美國本土，簡稱人海戰術

老美當年有原子彈
現今唔知有乜大殺傷力武器
真係打都唔知點收科

好似有戲睇

有撚用咩，解放軍夠成日話要五筒台灣啦，做咗味
仲話要打太平洋戰爭，現代軍事變個國家係空戰同海戰夠美國佬玩
俄佬都唔撚夠打啦，支那繼續吹啦

現實無外掛比佢地用
打條撚咩

中國素來有呢個傳統
苻堅伐東晉 投鞭斷流
長江天險算得係乜

中國人一人一啖
都飲晒太平洋啦

美軍核平中南海 俄軍壓境滿洲東突 海軍陸戰隊搶灘香港澳門

團結內部勢力
保住權力
叫國民自己自願減少支出同自願奉獻
為經濟下行作準備？

反而係中華民國可以名正言順反攻大陸

但到時真係可以拉9晒再講
戰時大條道理拉人封舖

仲有睇返中共嘅言論其實都係引述西方左派嘅種族身份論述

係咁勁就打啦！

打到尾聲俄佬就去中國搶地,然後中共仲要拜俄佬做大哥

過到台灣 出到日本海當佢贏

係美國經濟制裁日本令佢冇得揀

兩邊一起做戯

好似係諗住突襲珍珠港，希望用最大戰果同美國談判解禁石油。根住自己on9突襲變偷襲，更on9錯判原來美國會用你開大拖。

蚑那做飛機引擎既生產線呢

laser beam

認真.美國沒必要做戲
因為參眾都係民主黨
佢地依家果班又宣傳反歧視華人
但美國唔會就咁對你武漢肺炎算數
佢實同你算清呢條數

可以打幾分鐘？

而家中國都好鐘意吹美國怕死人
一9樣

其實係無人打美國本土 中咁咁強大證明比我睇囉

佢一打就 百國聯軍

二戰就話偷襲到
而家你飛出2米全世界都即刻知

我意思係左膠唔會俾呀登開打
今次布林肯呢單野
係美國俾左膠屌到仆街
話美國外交政策錯撚哂
美國應該向中共學習

可能我呢D係支那想法，基於已經知道事實：美國人民開始反中，拜登有收過支共錢。正治鏡頭前是一套的。這次故意叫煤体來，做shown成分高

係咪打姐，快撚d啦屌，打個台灣都70尻幾年仲要打唔成，美國？俾500年你夠唔夠？定要再多d?

羅斯福

要驚只係驚支那唔夠打，用核武自爆玩全球鏟

到時支那人就好似火燒圓明園嗰啲太監
趁火打劫
偷嘢出嚟賣

正，支持祖國開戰

你當佢係二戰意大利咁睇就OK 架啦

反美不能當飯食

因為楊潔廁晨早就要走，王毅頂上
但係王毅廢撚到仆街

唯有夾硬安個名比楊潔廁

係就快，唔好等下個禮拜

納粹吞奧地利同捷克嗰陣都大把人咁諗

生化戰打咗成年啦

瞓醒味

當年如果完爆+佔領埋夏威夷有冇可能擋住佢係西岸唔俾佢出太平洋

幾時偷襲珍珠港？

美國仲有金融核選項
迫到美國要用呢招支那就應該黎料

之前二次大戰山本五十六認為，日本初期可以和美國一戰，但是長期必定會輸，所以日本必須和美國要盡快簽定和平協議，但是没有人聽，最終結果是美國投集兩枚原子彈，導致日本投降.至於中共和美國談判不歡而散，很多人認為是中共打嘴炮，但是新聞報導中共已經在福建修築，兩個軍用機場能夠短時間內空襲台灣，並且不斷增加艦艇數目，直接挑戰美國在亞洲勢力，並且興建人工島，為了實現習近平民族復興，完成統一大業，用軍事手段攻擊台灣並非不可能……

你地打啦

資源 生產力 咪一樣輸
只不過會拖長戰爭時間咁解

克林頓養邪惡小怪獸
奧巴馬谷肥變大怪獸
敗登遲啲放生隻大怪獸

如果打得成，到時唔止得一個美國做對手吧…

其實都好難，因為日本唔夠油，除非攞到珍珠港個油庫但要消滅太平洋艦隊又一定要炸珍珠港油庫兩樣野係矛盾

支持強國打爆小美國

打仗?
要走難啦，
走資先!

So? 今日美國左膠勢力比越戰時更強大，應該一開戰就全國大暴動要求停戰投降

中國用槍傾生意
ISIS都係用槍叫人比贖金

快撚啲啦支那狗
準備好嘴炮未？

根本講唔上係戰爭。
支那一定被秒殺。

又唔係冇，係渣啲姐

打贏左個 支那香港啊 舒服啊

二戰果時都反戰啦 比人一炸珍珠港全國上下一心打鳩日本 民主黨擺明借左膠上位 一到戰爭狀態 真係兩黨共識 先清左膠 共和黨個7500萬忠粉唔係講玩架

有無人覺得王毅好似日本人

中途島美軍贏係好彩
班俯衝真係踩住魚雷轟炸機嘅屍體上

打中國都係兩黨共識，給果呢？

你估左膠真係愛與和平乖乖地比你清除咩？你真係郁佢地就拎曬啲武器出黎同你打啦，同埋你拎二戰比根本就無可比性，二戰時美國都重叫傳統，愛國思想重係每個人心入裡，依家？？

識打一定係打台灣

戰前聯合艦隊其實比太平洋艦隊要高少少（美國要顧兩邊大洋）
大型航母6vs4
山本五十六自己都清楚美國工業能力，但決定打嘅唔係佢
珍珠港算係冇戰略之中最好嘅戰術
如果收穫到一兩艘航母同珍珠港嘅油庫，成個戰局可能再好啲

瘋狗外交

問題係美國反戰情緒

俄羅斯國除外

日本咪偷襲過，911亦算係，美國反應幾大有睇你睇

dllm 講8國聯軍，當年係邊個殺人先呢

楊潔箎入咗中共中央政治局，王毅無份入。

王毅係負責處理啲日常行政嘢，但決策係楊潔箎話事。

幾時打啫，好悶呀

BLM聲勢浩大，最後都係被國民警衛軍同警察鎮壓，全部民兵組織都係右翼共和黨組織，想問反槍權既左膠可以點反？日本未炸珍珠港之前美國都係成班反戰撚，國會只可以通過經濟制裁日本，珍珠港之後咪打囉。 仲有 你當7500萬共和黨支持者死架咩 民主黨內部都有右派愛國者，大把人選拜登 ，但議員就選共和黨，你見眾議院選舉共和黨拎多十幾席就知咩事

咁有得點 侵選輸左就算侵仲係到都係經濟制裁多過軍事介入 香港都係會沉淪落去 兩黨共識都係學對俄制裁咁對中國

No bullshit let’s go

記住睇中國係睇佢做咩唔係講咩
會咬人既狗唔會吠

開賭美國會核平支那邊個城市

仲有咩嘢偷

一定要打
美國要受死了

總有嘅
手袋呀
名錶呀
收收埋埋一定好多

支那艦係多左，但都無力遠征出太平洋，何來打太平洋戰爭

唔係話拜登會撒銷你地臭閪蚑那屎為個制裁既咩

隻揪輸比咖哩佬已經夠好笑

頂撚哂龍 咪又係打下南海 打下台灣
打撚到一半 美國國內反戰情緒升到高點
然後2國又傾下計
最後台灣應該會被美國放棄

美國係無輸戰爭
但國內咁撚多左膠 一打延長戰
國內就反戰 要退兵
打條撚咩

撚夠打咩揸住d柴油船仔周圍走當自己大佬

比人打反咩戰，阿富汗有人反對打咩

出到關島當你贏

二戰當年日本有幾隻航母，又去到珍珠港炸人
支那爛鐵航母去唔去到珍珠港都成問題

今日支那對五十年前美帝一樣大敗，但叫做有打過
今日支那對今日美帝=幫美帝做演習訓練？

屌你老母 你條毒撚波皮都hi唔到仲話屌女神

錯喇

係習總唔想打，班賤民小粉紅想打

習總自己都心知肚明一打實輸，佢只係想用民族主義去確保自己統治

打台灣就大機會
想快攻佔領

唔好氹我呀

主要係輸左中途島之後，海軍優勢即刻冇左

中国一係唔打，一打就打到美國冇得還手

我相信強大的祖國

用左膠打
一陣又反戰又減軍費
美國比左膠累死

是想用閃電戰盡快佔領，避免美軍支援……

仍然都係孫子兵法嗰套...... 越係講要打, 越係唔會打......

外國就係行 萬國公法.

咁大個島閃電戰佔到可能性近乎0

打咩 出到島鏈咩 依家南海重八國聯軍戰艦潛水艇

let's go !

兩邊都係

似足WWII

不對等戰爭冇咁勞民傷財
同埋阿富汗戰爭好多人反對嫁

澳門要黎做咩？完全冇經濟戰略價值

澳門人仲大部分係支持支那 唔反抗
香港都仲可以搵人一堆人幫手

係咪要炸炸珍珠港

日本被人封鎖海路石油，無石油打唔到仗，果陣菲律賓仲係美國領土

應該想係炸咗珍珠港啲石油補給，等美國海軍防線縮返去加州，從而令美國補給線延長，無法打到日本

就係民主黨通常都軟弱先打大規模戰爭，例如二戰後杜魯門話美國嘅保護線只到日本，唔包括38線，金日成就想打埋南韓

真係打？
美日開戰時，美國將日本人送晒去集中營
啲官二代紅幾代咪...

中國戰狼外交阿拉斯加上演
中國學者：肛拭子檢測令楊潔篪、王毅等暴跳。

胡叼盤好似話要親身上陣，到時咪撚縮

就係怕你唔打，好似做戲咁男女吵大鑊，畫面一轉又上床。

出到東海先講啦

通常以為對方好好恰就可以戰狼外交上身
結果都唔會好得去邊

如果美帝炸南海島，同台灣正式復交，咁支共會唔打咩

支持

直接build a wall圍曬成條加州二奶村已經得
唔洗去集中營

支国學者認為

幾時偷襲美軍基地呀？不過飛機漁船未出發都揚哂啦，衛星mon到實呀戇鳩，定搵藍晶大導演拍定d假片呃九美帝，有無得諗

快啦屌，我呢世人已經聽咗幾百次喇，咪撚再等

明明靜靜雞玩滲透就真係有可能
宜家未水滾就wear爛塊面

支持，快d打

射左4支 兩支”跌”落南海 兩支失蹤

會唔打口交就叻
真打的話，台灣一定要參戰自保
契哥咖哩就自古以來都會抽水
真係靠非洲盟友咩

咁希望美帝快 o 的咁做

代入習嘅角度嚟諗，條友想做皇帝咁，仲要名留歷史，會打仗一啲都唔出奇。

二戰果陣一樣
美國大部分人唔會覺得日本會攻美
所以對Nazi咁遠 唔太關心
亦無意識要/會加入

中美 好多人唔覺得佢會打
呢次同日本有d似
但唔同的係
中國已alert全世界

同埋 武肺 貿易
基本上已經係前哨
現代戰爭
一打一定係打
金融 - 網絡 - 病毒(化武)
最後先常規熱戰

黎緊應該都差唔多開
係睇美國制裁開果堆點反應
伊朗 俄羅斯 古巴 北韓

問題係香港連鎖台灣一次過引爆左ma

如果美國要打，必定做晒評核，真係打嘅一定連俄佬北韓等一齊打

俄佬不嬲都係抽水角色

中国囡囡？

上年年頭仲大把人覺得大家唔會玩到咁大，哩個世界最重要係搵錢，中美都要做生意，唔會亂嚟。英國唔會俾bno嘅人入藉英國。到年尾哩班友已收晒聲。

佢講的第二次太平洋戰爭
應該指係新冷戰

冷戰咪係戰爭囉
現在開始緊

打冷戰

係 人類總有痴線佬
而今次個痴線佬
由一開始就蒲晒頭

取消連任限制 排除異己
集權&擴軍 戰狼外交
滲透商界 & 自由國家

本身想靠5G 食埋網絡
但失敗左
而big tech就比佢滲透繼續做棋子
係睇佢幾時偷襲台灣
因為我唔信佢會宣戰預告幾時打
頂盡出兵半路先即時宣戰

係打就好啊

偷襲完美國仲想之後有得deal
淨係有呢個諗法已經抵佢收皮啦

戰爭唔出奇

可能趁廢登病，美國群龍無首，搵日突襲台灣

北美病夫
中國人唔會再怕

慰安婦

個疫情就肯肯定有一日會完嘅，真係想睇吓到時全世界經濟復甦嗰時你中国到時係俾人孤立丫定係全世界真係買你條含家剷怕

美國完全禁賣晶片比中國
中國已經玩完

皇帝想打仗，下面班韮菜唔想打都要捉去前線

支那狗成日戰狼9UP到自己都呃埋

無用
支那軍事技術大部份都係來自戰鬥民族

美國比隻芝娃娃橫行幾十年

究竟做乜撚野

要打中國贏硬
威脅用核彈
美國試下用核彈，幾多國內國外既人會出黎吠佢

都肯定會話台方開火在先但佢地一定係駛d艦艇去到想登陸，所以台灣點都係開火先果個
唔通乜都唔做俾你入黎咩

美國先至唔要你的地丫！

一直都搞緊，而家周圍又有示威了
兩樣野，一係疫情，一係BLM FMM

太平洋戰爭好似美國大勝

慘勝咋
日本果陣會拎晒
佢地最精銳的武器偷襲

係怕老共偷到雞
Send到隻核潜偷出島鏈
或者可以似AC7 咁
貨櫃船載無人機突襲

偷襲美國本土
先再攻台
令老美1時間分心

係
遲下一定好過份咁
一堆貨輪/工程船/漁船衝台
入台海 台方唔開槍
就直撞去台灣沿海

開槍就宣戰
*當然一早上晒機等升空

no bullshit let's go

好期待

支持中國打9美國